一人n件2016做過最on9嘅事

我先
選學生會
On9但無悔

買利記

勤力

若要生活好

從來將軍都只得一個

呢一年辛苦你了
下年都要繼續勤力

挽留ex

是對的終於會碰到
是錯的不管再美好

祝巴打早日搵到對的人

入咗呢個post

恭喜你 又戇鳩左多次
做齊7次戇鳩嘅事就可以召喚神龍

First in坐錯位結果即foul

咁又真係幾on9

背棄左信任我嘅老世

走去做車房仔

仲要係我最想做個份工 之後就霉到而家

邊間

又廢撚青左一年你話點算好

鍾意咗個肥柒毒player